(突發) 黑警係將軍澳翠林邨某公屋走廊放左監視裝置!!!!!

有冇人知邊座？

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

欣林影秀林掛

踢跌佢等支cam影牆

影住邊度先係問題

你點知係翠林邨？

拆走支鏡佢啦

無人守cam

係咪影人高空拋野個D?
個度好似係公園？
不過條線會唔會自己甩

碧林樓應該

輝林樓 前面係安林康林停車場 而且望到康盛

肯定唔係
個網有唔同

呃 睇清啲係商場嗰邊 當我冇講過

欣林樓
呢個角度先望到康盛花園

要啦
如果有人上黎扶正支cam
手腳會知點做

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

欣林
望到波地
左面商場頂
右面秀林

似影緊秀林樓
有可能真係影緊高空擲物
果到成日有人掉野落街
想影人唔洗放到咁高

點解要喺翠林嗰安裝呢啲咁既儀器

點解你要講公屋，做咩唔開名？

咁要洗樓了

應該天台set cam
但應該要問準業主立案法團同意架喎？
所有業主都同意俾差佬裝？

公/居屋法團點會say no

岩既
大半藍絲黎

無人守CAM唔打爆佢?

輝/彩林呀？望到康林下面平台、斜斜地望到康盛

公屋好多細佬會喺走廊踢波，腳頭都應該可以好勁吓！

推

聽日拆佢老母

Push

push

剪線

幾萬蚊應該唔洗要

樓上唔小心飄個膠袋落去咪遮咗

嗰條係咪電線
一扯就斷

推佢落去

就咁一支野應該好易跣低

黑圈 秀林
紅圈 碧林
藍圈 匡智翠林晨崗學校 隔離個球場

應該係欣林先影到

係佢個角度影張相，印出黎，放係前面比佢影飽佢

欣林

小心陷阱

扔左落街啦仲影

平時d師奶最鍾意在走廊曬床單

推呀

晾衫咁點

影返同一個畫面再貼喺個鏡頭前

black bloc成支鏡扔落街

仲影 拆啦

落街啦

整爛

打爛佢

用係示威後，監視邊一間屋深夜先著燈，就會派警犬直接上門搜屋，咁警犬就唔駛一層一層去搜！

* 所以各位手足深夜逃回家千萬唔好開燈 *

應該似右上

寧願影相都唔整跌佢
有病？

屌 印張呢個角度既相放係cam前面

影乜撚

仲唔拆

手動hack

呢個fun

普通人上到嘅位置？

有冇WR1/WR2啊?

和佢拆

你點影的？

正

係同一個位影張相 吊係佢個cam前面
等佢永遠同一個畫面

倒D幼鹽或者濃嘅鹽水去部機度

生死時速

呢個距離影到咩

支鏡咁撚長

依招勁

公屋最多人玩屎

如果話影高空擲物
本身公屋已經有裝鏡頭影

100%欣林

但果個位 係天台落半層 要鎖匙先上到

定時有嚟巡, 小心